表演我直到會令你 另眼相看

A零玖

漏左垃圾痢

收嗲啦

屌柒利迷人人有責

今晚去邊食女

我地kongu仔去開starr hall

以為講緊wwg

牙你老母全身牙

A09

語癌？